（投票）馬國名同黃心頴有無做過愛？

正有
負無

呢套真係好好笑

其實呢套叫咩名

野狼與瑪莉

波都無揸過呀

推

呢套到底咩黎

上面未有名，盲？

黃心穎個格真係好似我前度，形象幾好但原來公廁黎，我估係馬明面前就乜都唔得扮純情、認真，其他人就乜都得

所以一定冇

第一次開依種post係冇多過有

名你老母

可能同鄭透文做過，佢有鋪煲藕癮

咁而家做左你前度係咪反而乜都得???